［最新戰術討論］拉一派打一派，分化敵人

如果你地唔知拉一派打一派係咩黎既話，可以睇下立場篇新聞。其實港共同中共一直以黎都係用梗呢招黎攻擊我地，不停叫和理非同勇武割𥱊，話只有極少部分示威者係「激烈暴力分子」。但係好明顯呢招對於我地係冇用既，因為核彈都唔割

但係大家有冇諗過，我地可以以其人之道 還治其人之身呢［/size=5]

我地都可以學港共同中共咁拉一派打一派，你地見琴晚班狗同消防嗱嗱林出篇聯合聲明就估到消防內部（除左高層）應該係咁屌梗班狗。班狗明顯係驚我地會將呢件事發大黎搞。咁既然佢地咁驚，我地就梗係要幫下佢地啦

［size=5]第一，高調地咁用藍絲式手法撐消防/其他政府部門,從而分化班狗同其他公務員

咁樣做一黎可以多謝番係呢個月黎既公務員手足，二黎可以希望吸納到D中立既公務員。不過，最重要既係，呢招絕對可以用黎打擊班狗既士氣

之前立場live好似有講過點解班狗會係北角對住班福建幫咁有禮貌，其中一個原因係班福建班成日讚班狗。無可否認，人人都想比人讚既。所以當佢地見到其他部門比人讚個陣，以佢地既智商實會屌埋比人讚既部門。

出邊都有幾個行動post係講梗類似既樣，大家可以一齊諗下可以點樣拉一派打一派：

。搞番個撐消防/政府救護/清道夫集會，如果班狗係撐政府部門既集會放tg既話....

。學D「愛XX」團體咁得閒就送下生果送下水寫下表揚信比其他政府部門

。係Facebook開番個類似班無腦藍絲撐狗page既野黎支持消防，專post d消防好辛苦/比狗針對既相

。整大量文宣黎宣傳其他政府部門點樣比狗屌，然後貼曬係連儂牆

第二，分化消防前線同消防高層

前幾日爆左單副署長話示者係曱甴，然後比班前線屌。

所以我地可以簡單咁係上邊第一步既行動到咁，所有野都寫明係［size=5]「消防署副署長除外」[/size=5]

第三，分化班狗，拉一派打一派

我地可以不停係網上/連儂牆/藍絲page到spread，點解老豆搵仔淨係起到幾百隻狗既底，而仲有咁多狗係冇事既。一定係有班狗出賣同佨啦。

所以，我地一定要表揚下因為正義而出賣同佨既好警察啦

前個排成個facebook都係到傳江狗篤左振美灰，所以呢D花生值極高既野應該好易係班藍絲（特別係D死八婆/師奶/廢老）到傳。

第四，分化班狗同中共/解放軍

詳情可以係睇下邊個post

微博撐警 表掦香港警察 再踩低公安解放軍 !!!!!!!!!!

我地仲可以Quote埋外國軍政府點樣奪權黎講下警權過大有機會變軍政府

無可否認，武力上我地係絕對冇可能同班狗比。但係我地有既係IQ同EQ或者我地可以試下由內部去分化敵人

撐警唔等如撐政府

(有片) 防暴警開始內控 想打埋自己伙記 全面失控!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

支持消防做實事 聲討黑狗 公民逮捕係必須

推 咩都試吓

唔錯
利申淨係睇咗內文少少

支持香港警察，解散曱甴消防

推

中共既招數奸係奸啲，但無可否認係好使好用

所以我地可以用番中共既招

全部都要做

係

支持

你地咁撚鍾意玩分化
咪同你玩囉

係，最好玩到連佢地自己都唔知邊D係自己人邊D係鬼

所以話 唔使叫死黑警既
你大大聲話
做消防都唔做警犬啦
佢地仲谷住道氣

諗得過

一齊去多謝港台為良心發聲
一齊去多謝果幾埋長期贊助鐵馬水馬既部門
仲有冇邊個要多謝？

打著紅旗反紅旗

以後見消防救護車就拍手掌
見狗車就

甴近平

不如搞個支持消防前線集會？
響正消防門口做
睇佢哋放唔放TG?

如果放tg既話，都幾想知港共篇新聞稿點寫

有料

不錯不錯

我覺得搞撐公務員警察除外集會諗得過

要平時日常生活都做

不錯建議

有道理

Push
Signature: Hey bro
Try to upgrade your mindset instead of force.
Force has limited but knowledge is power!
History of democracy in Europe may help you a lot.

公安人工咁少,黑警人工咁高

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

我覺得可以去曬咁多紀律部隊總部警察之外，遞交請願信/感謝信，多謝佢地呢幾個月喺動盪不安嘅香港依然謹守崗位

消防處總部 康莊道1號
入境事務處大樓 告士打道7號
海關總部 渣華道222號
懲教署 赤柱監獄
廉政公署 渣華道303號

做咗消防先，集中先做一個

如果各位手足認為我以下打既野岩用可以copy放上fb，ig。

自6月初香港發生一連串社會運動，警方不斷以最高甚至超出職權所容許的暴力對待香港巿民。濫權、濫捕、濫暴、高層不斷淡化前線警員惡行已經成為常態！

唯香港其餘記律部隊，包括消防，海關，入境，繼續盡忠職守，保護香港市民。有鑑香港警察於2019年11月2日進行「所謂職務」時，對其中一名消防員惡言相向，甚至把該名人員圍堵，打算「滅聲」！在此作為一個香港巿民，我們對香港警察作最強烈譴責！並特別感謝一眾香港消防人員忠於職守。

政府要分化人民，我們先分份政府

連登仔起身表揚消防員！

Go gogo

push
好方法
btw
中共終極春代
想中共垮台永遠結束對香港嘅暴政即入

係，始終消防係比狗屌得最勁既紀律部隊

曱由王=曱近平=甴近平
建制派=保皇黨=土共派

如果係就真係要搞遞信，唔好淨係po ig fb

點解咁高質嘅po都係得咁少正評

Push

好波

This

Is

Good

講得岩

想提返前線

認同可以搞返個支持消防同救護既集會
呢幾個月佢地真係盡忠職守

習近平 甴近平 曱近平 習甴曱

就算唔搞集會，我地都可以學班藍絲咁去消防局拉下banner送下生果咁

其實如果消防局出邊變埋撐消防員的連儂牆既話都幾震撼

呢個正 要多謝消防救護前線幫助！

呢個post好拿正！
極推！

［行動］高人指點打破困局方法：火燒後欄

大家除咗上網鬧甴近平，仲有好多嘢可以做，為運動爭取勝利。

如果撐政府部門集會都放tg既話，我地就可以正式同國際宣佈班狗凌駕曬其他政府部門。

所以佢放唔放tg都唔關事

我地要班黑警完全崩潰
佢哋越崩潰，做錯更多嘢，港共保皇越攬佢哋對佢哋越不利

加入新抗爭
如何分化政府 vs 警方

呢個基本上係零成本

明明低成本
點解推唔上熱門？

up

閱

咁講好似比人感覺消防本身比狗次一級, 唔好

對家一直做緊 分化和勇 分化黃藍經濟 ETC

社會既評價當然係消防救護高
但你睇返起薪點
做狗高成三千
佢地係自視高你地班消防一等

不如輸出革命，同曱甴近平好好地玩。

P牌推唔到

咩都試下！

黎緊一星期嘅活動已經安排好

快啲搞 好想去消防局多謝啲呀sir咁辛苦 做份內事都仲要俾啲死曱甴射又俾佢地推仲要可能冇得升

支持，推

分化前線狗同高層緊要d? 尤其呢排前線開始唔聽commander講。

真心宜家要轉打經濟戰啦！
捉咗咁多人 d popo 失曬控 無謂送頭呀
請認清我地係唔會夠有槍的popo打㗎
生意人講錢㗎啫 唔通同政府講心咩
只要同商界攬炒 （個個星期和你shop，塞尖咀，罷食藍店，裝修etc)
港府咪要跪低，同時會揾邊個祭旗呀？

push